香港封關，唯一出路！港共無能，港人自救！

大家一定要用行動支持全港罷工！

自己香港自己救

自己香港自己救

封關隔離，刻不容緩

推